想知Bu 四個hall點 住唔住好

小弟岩岩今年year1入bu見到人地住hall好開心
想知bu個幾個hall點 求解答

o camp 都搞唔成住條撚咩

想知

後尾有冇住